麥當勞出銀聯三十蚊送十蚊優惠，證明麥當勞真係好唔掂，大家付出嘅努力無白費到

大家努力唔會白廢，麥當勞應該最近生意跌咗好多，先又玉子將軍漢堡、黑椒漢堡、又減價嚟引大家幫襯都知咩事啦，平時邊有咁好死出好野食出得咁密又減價

黑椒漢堡，真係睇到都唔想食咪畀張宣傳圖呃到

仲唔快D食窮佢？

你唔出POST其實真係唔知有呢個優惠

出將軍 果陣食左一次

咁岩有間尺係袋

超過半年冇食過
人都健康o左

樓豬曲線叫人食

絕對唔係

啱啱食飽睇到即刻反胃

切勿打飛機 如果唔係有廢炎助攻 可能連皮都未拮到

專業品麥師

食屎啦dllm
出垃圾包都唔出返至尊

其實以前都有支那寶we柒pay減$10

嚴禁玩真屎

sorry